港獨之父 CY 又嚟料

又曲線share

#黑警死全家

直線認唔推唔搞23條?!

不是我的

佢到底曲定直

即係唔同意啦

不是我的。但我同意

不是我的（意見）。

不是我的。

咁多假帳號唔去澄清

急住澄清呢個

證明佢幾咁唔同意推23條